有冇人用Kotlin寫android

覺得點
係咪好過用JAVA

而家試緊用，係唔錯嘅，但 dagger 2 android module 加 proguard 會 build 唔到

落proguard rules唔obfuscate 唔得咩？

Dagger2 suppose係唔洗再加 proguard rule
但kapt搞完之後畀proguard 做嘢時出error

即係用呢個會出事：
kapt 'com.google.dagger:dagger-android-processor:2.10'
compile 'com.google.dagger:dagger-android-support:2.10'

唔加呢兩個又會無事。如果個 project 用返 java 嘅 apt 又無事

呢個有個sample project 可以試吓

傳說 google 可能會支援 swift 請問有冇人估機會大唔大

無乜可能, 成個 Memory Management 都唔同

除非Google 出 Native Android Development

咁樣就可以非開兩邊，一邊 JVM 一邊 Native

我感覺上個新聞係引人去寫swift

啱啱研究緊
想玩埋anko
但個layout preview plugin同gradle撞左

有時我諗
學呢d不如正正經經去寫返java
Apps唔興都叫有底呀

Android 由java 轉 swift 感覺會同當年Apple 出 Mac OS X 一樣, 成個OS完全唔同左

其實java for android 呢兩年都大把野玩
rxjava + retrofit + databinding 呢幾樣野而家應該基本要識

rxjava+retrofit真係基本野
做network call太有用
databinding既話kotlin都有extension做到

最近有試玩 spek 做 testing
不過諗諗吓都係用返 junit 4 + kotlin 算
個 intellij branch coverage 廢咗，我都無乜心機再揾 jacoco 果啲去試效果啦

Kotlin 啲配套唔係好得，需要啲時間去改進
dokka for android gradle plugin 而家用唔到（好似係因為 android tool 出咗新版佢哋追唔切）
anko layout dsl 個 IDE plugin 裝完個 IDE 就會 crash，完全用唔到（我而家剩係用 common 果個 dependency）
spek 又唔係好夾到 IDE（雖然 spek 唔係真係官方出，但個 plugin 真係差過用 junit）
dagger2-android 果幾個 dependency 加咗上去開 proguard 又 build 唔到，完全唔知乜事

不過就咁講寫嘅話 kotlin 係好過 java 嘅

kotlin出咗1.1.2，dagger-android-processor好似work返
dokka android 用0.9.14-eap-3又得返

proguard到？

咦，都係唔得，搞錯咗